如果HKDIE事件真炒車，對方手段好高。

點會咁多手段呀=]
但我有d地方諗唔通。
(HKDIE扮撚哂野一個月會Delete CCTV，咪又係有)
播放會又咁多ERROR的?
咁多ERROR的?
回春堂掌櫃豬耳呀?
同埋發現屍體，家人都認唔到，警察咁快知身體? 又知埋名? 又公告天地?
怪怪地。

唔係對家手段高
而係呢邊唔夠佢陰濕&有經驗
無大台有好有唔好
其中一個弊處係唔夠多老seafood（或者老sf都夠多但聲音被淹沒）
因為眾說紛紜

推

拉
手段好高又點
推行動post

係佢地班人陰濕野做得太多，做慣做熟
佢地有權力，而我地冇
我地能做嘅只有唔放棄